有無女僕cafe介紹？

聽日放假悶悶地又見到個女僕cafe post 想試下
有無手足有介紹最好靚女啲 話晒第一次體驗
有乜野要注意？有咩一定要做？

首先你要靚仔 健談 衣著好 毒撚上到去都唔會有女埋你身

我諗我都唔係幾毒 最多都係打下fifa純粹想試下
入到去係點？啲女會埋身？有無邊間介紹唔想比人以為我賣廣告 有介紹既巴打tg我啦

Push

問井狗喇，上次先比maid當狗撚

又有野爆

唔好咁啦我都係想去見識下

Lm

有冇介紹

有冇話邊間特別多靚女男人梗係想睇女

啲女僕串過馬撚，只係mk妹玩緊cosplay咁，食物又貴，啲女只會同圍內人士吹水，唔熟係冇人理你的

圍內人士即係？

邊間